[0400西時間打毗] 愛華頓 對 利物浦 II

起身睇波

西波lm

準備輸波心情返工

happy

求定link

LFC fans unveil 'Happy 21st' banner at Goodison. Everton last trophy back in 1995...

比利時神鋒對決

仲有個比利時時龍

屌自己拎來柒
係唔係想比人掛返happy 26 th啊

窄到

真利留名

Real 利

求link

今晚留留手ok?

屌你老母富尼斯

有無sopcast link

真利 屌鳩拖肥

爆佢哥真係比人雪

較左鬧鐘

where is toothjai?

Why

Ok

原來卡拉雲有頭髮

開波

有米睇是福是禍

球解圍好靚

sop://

諗起仲有兩場西時間就陰9公

鬥快無氣

老母

朗帥唔like佢

老母第一腳就傳失

件衫咁快爛左？

利要贏兩球呀at least

平安鐘

食呀

對面個勢好撚猛

嘩屌

屌你老母做乜coleman爆底係費奴過去守架
差d就收皮

真利

愛記好多傳中...
Pk啦

睇4點，無買宵夜是否可慘

咁快俾人屈機

睇完落去食早餐

求俄佬順Links pls

真利上水

Lukaku幾fit

横人成個碼

睇完仲有喟口食？

又甩波

有幸睇到兩大神龍同場

In 米 i trust 今場又會係米仔既cs

派膠

呢下吹咩

有冇iPhone用flash link

肘

文尼又仆

比一哥禁住打

垃圾軒

又仆

Dean

文尼呢排搞乜

驚唔夠，落多左個老母麵浸落去

成班未撚瞓醒

體力下降 場場正選咁滯

米

嚇撚死

卡個樣笑返

軒又瘋狂回後

卡同陳仔有講有笑

好耐未試過比人禁撚住黎打

米膠嚇撚死

又想影model喊？

叫糊位

投降喇 唔踢喇

同西咸個球個位一樣

心諗：下場仲唔到我

又係果啲位既罰球

總覺得個球證有點on99

好驚 完全俾人禁住屌

懦夫雲係咪on9,爭解圍

鬥攻好過比人地前面幾隻打反擊

比人逼到過唔到半場

甸恩

比盧卡古頂贏哂

考驗米了

高普屌囇鬼

成日都覺得coleman成個弱智咁

真係好耐未試過比人禁住黎打

定d黎

軒

屌踢緊乜撚野，啲俾波衰到

有你未驚過啦

係咪應該拉返個人落黎，對面狂長傳比lukaku，仲要下下到

傳失夠未阿屌

前場真係各踢各 古傷左之後前面唔知做物9

人都未到就俾

前場瘋狂傳失 一次攻勢都冇

你今場唔派膠 印你今晚件衫

文尼一場差過一場，但又唔可以無左佢

好

Google Reddit soccer stream應該有

文尼想點

岩先咪派完

自己搵真係咁難？

屌你老母 L6帶上黎 成班入哂禁區唔跑位攞波

危撚到

神軒好垃圾

卡拉雲差d派膠

捱夜睇西波

熟悉的利返來了

死傻鳩球迷

我feel到費奴呢場又要隱形了

感覺班波好撚攰咁

第一日做利迷？

隊波既位置感真係一向都係唔好

拜恩斯咁都仲追

比人禁住來屌

鬥亂

今場失少過2球當贏

爭d第一球

-6win plz

輸硬 上半場唔好失波就得

次次比盧卡古搶到高波第一點我屌咩

Btw岩岩 klavan

越黎越近磅

人地起碼仲識玩燒味

Feel到差唔多失波了

卡拉雲好波

比人屌打

有頭髮既卡拉雲幾勁

等高普半場屌醒班友啦

米呢球慢少少都單刀

比我係高普實屌撚死班仆街

老虎差啲助攻

利的後防性感好多人call

冇反擊企位只會不斷比人攻

好少見米呢啲波

老虎撚

和都偷笑

愛狗咁快扯咁盡
下半場肯定好快無氣

打比戰踢到成pat屎咁 你班友

一次似樣嘅攻勢都冇

hold住個波10秒都唔得

D配合差到

做乜鳩呀d反擊

d進攻

今場d交波做物9？ 前面班友冇練波咁 球球都失交 😂

屌 10個人賽前約埋一齊去食放提咩仆街

屌你老母 傳失夠未阿

廢明奴真係好垃圾

啲傳波咩事

今日傳波有冇一半成功

做乜鳩呀 冇練波咩屌

米拿

我又唔係咁睇
通常利控球率低都有波入

踢緊乜撚野

米拿都咁

屌你老母

d波亂鳩咁傳

老母我屌你老母 咩波般？

老母啲射波。。。

做乜鳩

老母射啲乜黎

老母解圍

老母呀

老母啲埋門睇撚到嘔血

過多陣拖肥班友無曬氣就現形

終於有射門.....

老母上季10球有幾多球係小禁區入

老母啲射門學界level

老母開季到依家都係咁撚傻仔

老母啲射波

好似現緊啦已經

第一時間射啦on9

記得有幾球都係頭鎚

卡拉雲堅勁

冇反擊 target man 係咁
呢個我諗係 hendo 打 6 號位既缺點

呢場要binc可以搵定老母

文尼球波差d比人打反擊

係球遠射差啲姐

皇天擊殺垃圾痢

吹乜鳩

咁都吹

做乜撚呀？

懦夫呢場醒醒定定唔該

Dean真係好野黎

吹咩

力子完全hold唔到波喎

虫獨

亂鳩咁吹

著名黑哨嚟㗎啦

origi又冇態
波都攞唔住

軌最勁地方真係人地攻失轉攻果下真係淡定
宜家利下下鳩清冇可能打反擊

史獨個頭

咁快熱身

5場5球
希望鳩鳩下入到啦

老母好波

好似唔見左一忽咁

佢踢打比入好多

老母際腳射門

力治 只識係門前禁區等波到加一腳入波

屌你老母
呢埸應該可以講多十幾次

12月

控撚完球波走去邊 個波識自動導航跟你走咩

做乜鳩呀

韋拿老母

奧歷治控波好差

好掛住陳仔真心 屌你老味唔想睇到老母 本身中場都唔夠活力

又係老母

屌你老母射乜鳩

屌見到雲尼老未射波就想打尻佢

老母射波

黎緊幾場點搞

屌老母最近真係係咁鳩射

唔撚怪得知荷蘭近年咁廢

lulu d射波仲勁過老母 之前點一場入四球嫁條友

奧力子真係冇態

老母好似打得比季初更差更迷失

lalala呢球比得靚，但origi

好撚眼訓

呢場靠la子 origi

老母射波勁d定lulu

最好有得睇史獨

今日個個都控唔好波 做乜鳩

出黎hea咩

D波比盧卡古依隻怪獸頂撚哂

la子真係算最好

屌軒唔俾下面

遲左半個鐘起身睇
有冇miss左米佬神救?

無計，條癲佬身位99

心理壓力同體力...

垃圾軒慢撚到 屌你近視咩，望咁撚多次

我都覺

miss左老母神射

56k咁撚樣

無事無幹都可以自斷攻勢

唉屌

Origi

老母終於做到野
力子差小小

大好機會

屌 難得機會

奧子

Mane個下

文尼漏波個動作好on9

origi差d

mane

文尼個溜波誇撚到

跳起

漏得靚

跳得好搞笑

好撚好笑

神鋒

同自己友踢咁

大字型

文尼玩大姑蕯

成個智障仔咁

點解力子解圍大家係覺得可惜
老母解圍就百屌

笑左文尼個下

Lalala去挑機

Coleman個樣好撚嬲打

呢球難射喎

愛狗無野叻
最叻撩是鬥非

力子人前波後 老母明鳩射

發覺lalala成日撩交打

奧力子搶點仲要唔就腳

兩球難度差好撚遠喎
一個搶點一個近射

因為老母場場都係咁

巴利

又笑文尼

原來球證可以飲埋球隊水一份

一哥攰未

Mane

雖然好好笑
但漏得靚

直線比觀眾

老母完全唔知自己做緊乜

米仔傳波重好左

打左幾下撞牆
補下位咁

屌 老母，似乜柒

留意到兩個龍都係22號

換can 啦 忍撚夠 10幾場都搵唔到個定位

換下Can入黎衝撞下 好過老母唔似做乜鳩

好彩球波唔係盧卡古頂 空撚到

廢龍*2

屌你老母 守角球又唔跟人
做乜鳩阿

咁快45分鐘啦

屌你愛狗

Barkey

班友成日博人唔入咁

咁都唔撚吹我叫鳩d恐怖分子殺撚左個球證

陰濕到條仆街

黃牌啦屌

愛字頭

死愛狗

愛狗

好彩吹左

無牌？

冇牌？

係冇咖

驚撚死 幾驚又比人踢傷

好掛住古天樂

on 99

高普：等我屌撚死班友

好彩奧力子冇事

Dean真係痴撚線
唔知吹乜

人生又浪費左45分鐘

悶到仆街

半場高普一定屌撚死佢地

又失分了

冇左古仔 d角球罰球完全唔會有威脅

4點起身睇波 咪撚輸呀屌

頭先驚力子又比班愛字頭踢傷

巴克利我屌你老母

咁都悶 比人迫撚到

西波 除左般尼個場 有冇邊場上半場西過呢場？

西波

中場換簡 前鋒換下虫獨 反正都鳩射鳩傳

冇左古 費奴沉到仆街 不過都勤力
老母條垃圾 攻又唔得守又唔得

三次半場0比0都未輸過

對曼聯果場

好多球都係 on99生勾勾

一係射比觀眾，一係傳俾個gk

咁贏唔贏到

又燈

贏咗一次

Hendo already has 10 ball recoveries at HT

呢家隊利一對d打高波既球隊就唔識打

雲尼老母真係一大敗筆黎

無樣好

睇左半場 都冇攻過門咁， 淨係記得球門前飛機

屌我係到睇緊乜9

好心老母咪撚亂鳩咁起腳啦, 射得咁撚柒

我問你踢緊乜鳩就真

吹大左

對雞湯

睇左十次先知你講乜

果次因為係對新特蘭啫

癲恩條7頭真係好撚on99

前嗰幾場都幾好

半夜西波系列

懦夫呢個炸彈好在無爆

咪撚哂我時間 一係換史獨/一係換can入黎

而我不知道費奴踢物9 老母屌都哂撚氣

完全中場唔顯眼 唔撚知做過咩 搭枱咁

下下傳俾低線 洗唔洗咁大力

踢得好差咩 唔覺喎

見到老母起腳就知要回防了

冇咗古天樂攻極都攻唔入肉

The scenes in the away end

屌你老母 西波

巴打冷靜d

可能要場場大炒先叫打得好

換史獨啦屌

卡拉雲好勁

定係覺得一哥係廢

全場被壓迫，爽啊！

自己都唔馨香，走去串人
利迷都唔幫你

各位唔洗屌喎，愛字頭頭半個鐘搶得咁勁，回防又快，十足我地主場咁搶人波。冇優勢係正常，睇下下半場對面搶得冇咁急踢成點先再評啦

屌老母踢得差就=屌哂成場

幾場前已經講Can>老母
至少睇到個作用，唔會一係隱形一係鳩射

同市死敵黎
呢場打毗黎

兩個都百屌
但can好好多

好彩盧卡古都冇狀態

講真，真係唔係好西
只係大家都迫得咁緊，亂鬥亂，兩隊都迫搶，亂都好正常

夠做啦 頂贏晒

其實emre_c係咪on9子

隔離aspas入波

利唔賣垃圾

讚klavan先 呢2場踢得幾好

aspas

不賣辣殺

Can成日眼高手低
但比到真係穿晒
對般茅果球一例；
仲未計佢既身型係好啱今場鬥搶鬥撞

Simon Mignolet (8) completed more passes than Divock Origi (6) in the first half.

有幾下拍埋去時機一流

今年fit到咁 適應唔到英國波真係慘

Iago Aspas has now scored as many LaLiga goals this season (10) as Cristiano Ronaldo.

我講咗一句唔係踢得咁差

又俾你話on9子

機會都唔俾佢
點適應

On9子係人黎

出親都要柒除左第一場

換巴利

我覺得佢幾岩禿賊踢法

又多個體力痴線佬

等睇大家80分鐘怒屌廢中唔換人

oh sorry 誤會

我係高登好少出聲無人會識我

Happy mo 聲

卡拉雲暫時都睇得掂條癲佬

仲以為我問題

換走老母啦屌

軒達臣開親都係嗰個位

又開on9角球

根據往年打比
愛狗好輕上半場址哂D氣比利禁返住打

除左古仔無個識開角球

Lalala mane

咁都射唔到

屌

爭射

明仔真係

廢中今場照舊80分鐘後先換人

費奴射啲咩

倒掛鳩勾出唔到

廢佬第一腳即射會唔會好啲

明 拉 文

又擋自己友

算係咁啦

費奴

算係咁啦 果球咁努力

控到咁

費奴真係。。。 唔撚知點講佢

今場啲默契

身位攞得幾靚

奧雲有撚資格講野 垃圾獌

個獌聯名叔成撚日入黎講野

屌 曼聯名宿

Firmino

Happy哥點解mute左

丫firmino今次又唔射😂

廢龍

又唔射

Happy 哥去左邊

費奴係咪同力子調左位

費奴真係踢緊咩呢

廢明 仲諗住推順先射

26歲既軒達巨D波仲慢過34歲既謝拉特

爆血管入左廠

又比lukaku頂到

斬落盲眼位係難守啲

比老虎撚咁撞，我應該死左

呢下好靚

好大聲軒達神

中場任湯穿

費奴同力子調位好好多

Baines

求下你唔好傷

救兩球12碼

呢下配合靚 費奴細力少少就有

廢龍傷左

咪換龍呀

又比文尼追到

點解唔係角球

Teamkill

角球喎屌你

咁撚樣仲想踢

換龍

Sorry 特登

頂唔順就走出去啦

換龍換龍

對面傷兩件

繼續踢啦廢龍

波都要人幫手斬

自由龍

力子今曰冇咩態係時侯換另一個力子入黎

明仔

廢佬好唔集中喎

Who

鳩射一球可能入

史獨力子

史毒

入唔到了

留意到虫獨係後備席吸哮喘藥

咁似烏路亞

Sor

發明佬真有體精

命瀨死唔走

史堡好想踢
幾有heart

跟走己隊既弱點
tactics黎
又可以俾佢有dignity走

又傷又停賽
對面個陣就黎變返上次比我地大炒個個陣容

幾時踢死米仔?

打比戰，作為球員一定想踢

等緊GK熱身咋

除左大炒唔似

後備龍都係屎踢米仔托咩

其實又換另一個仲廢嘅

屌力子

好好休息下 史迪兄

力子都係未夠成熟，下下dup低頭就想死去

Origi真係無態

Klavan is good

換人未呀屌

原來近十次對碰一哥一次都未贏過

惜英雄重英雄

燈夠未？

都係要打交

屌barkley真係好撚茅

打架

屌你老母巴克里

依家先食牌我屌你老母

賤種黎

輸咗先屌我ok?

巴克利 狗

屌你老母愛字頭

又要失分了

死愛狗屌你老母

老虎有牌架屌你

擔架

巴克里 coleman呢d仆街快d死

狼撚到

唔好傷阿

軒is ironman no problem

屌你老母 出埋擔架

好彩米7拉住L6

下 搶到1分喎

屌打親毗都整傷人

愛字頭都係茅撚 愛法賓奴又係

真係

我地來日再戰

好撚狗巴克利 屌你老母

屌你老母巴克利

傳統

On9 barkley

on9依啲得黃

屌你老母臭閪巴克利

咁都無紅 好撚野呀dean

紅都得啦屌你老母
收山腳

巴克里我屌你老母

嘩巴克利屌你老味冇紅???

咁都得黃？

神軒又傷啦

贏佢地班賤種

你走啦

主場哨

狗巴 國家隊又唔撚掂 去打拳啦

收山腳喎
屌你老母dean
死全家

屌你呢下收山架大佬

好彩軒仔夠硬淨

Btw換人啦好嗎

屌你老母死愛狗

見到文尼都辛苦

茅到

好撚惡喎愛狗

換史獨未?????? 費奴夠鐘啦...

力子 軒巨
今次搞埋文尼

高普又想89分鐘先換人？

對面第三個換人

廢中換人未呀

廢中換人未

屌你老母又唔撚換人，次次咁撚遲換落黎做到啲咩

留意到靚仔去廁所

卡攝鏡

不過換史獨落去都係等比人踢傷

禿賊仲未換人
又儲印花

點都要搶下鏡既，唔係無相放IG

換左個19歲後生仔上黎

巴克利咁都唔紅
英超ref真係世界級

老虎撚抽水

懦夫報仇

上半場對奧力子個下都無黃 好撚野

好撚驚佢紅

有牌架喇 小心d

懦夫好波

屌換人啦

屌差d

origi又差d

省撚死佢啱啦

等多陣啦，都睇化左條死廢中啦

dean係咁上下

加油！

啪一聲大大力bam落去

米拿好波

明仔攰啦

明仔 幾時翻黎呀

冇左艾加龜頭
老虎撚做打手

自動導航

換人啦屌

77分鐘啦笑笑笑死廢中

高普89分鐘神換人

條廢中仲懶輕鬆

早幾場就話唔忍心派後生仔
今場廢中唔換人可以點解釋

大傻仔

一哥換曬三個

儲印花

打撚死班打靶仔

廢中應該唔會格硬出屎毒同CAN住, 只係擺嚮後備

兩個都係傷先換

留意到禿賊開波就會變球迷
冇權換人

唔冒險

史獨換明仔玩sao啦

史獨

出黎入波啦

有進步 79分鐘

終於換

神救

屌 ..

屌你宜家先換 留力打加時咩

都話傷廢龍唔係好事

點解咁都救到

又爭啲

奧力子冇反應嘅

屌咁都救到

神救, 廢龍肯定入左

咁都救到

係

mane最近係咪想留力踢非洲盃

廢龍肯定望住個波入

廢龍遲啲好返連正選都冇埋

人地tk戰術成功

對面仲咁好力逼

愛字頭好鍾意波都未到就飛鏟

陳

Can

Can in 史 in

下下對住腳飛埋去

origi入波斷纜

都話人地果個先係真正神龍 級數同ddg紐亞差不多

史獨入波落尻高賊面

S15<>o27
C23<>l20

換la 都唔換老母

origi<>史

陳虫

75分鐘應該入啦

屎毒? 原來條友好返 唔講唔知

gogogoogog,
爆佢

咁撚醫院虫獨

屎毒

史獨好撚hea

等睇史獨絕殺

史一黎就差d傳失

軒神屌Barkley

軒 又想眼神制敵

收嗲啦仆街西

史第一腳就傳球失誤

軒巨: 我係你國家隊隊長

好man

紅條仆街啦

軒啲氣埸好強

愛狗全部都係垃撚圾

成撚日陰陰濕濕

垃圾barkley

英撚大佬軒仔

個樣淆撚哂

入一球啦屌

屌你老母又要腳

Leadership

球證個雞係咪冇聲

係醫院踢開波係咁上下

屌鏟夠未

屌你老母愛華頓成班仆街死啦

愛狗食撚屎

諗起就想笑

下下剷腳都黃
斷先紅？

罰球又係唔駛睇

barkley仲推 屌你老母

打佢巴克里老母西啦

乜撚罸球黎

barkley 賤撚過狗

紅鳩巴克利啦

狗巴 屌你老母

屌你老母簡

陳仔

陳仔做乜撚呀

屌你老母簡子果種廢唔簡單呀

CAN好野

。。。罐

巴克利狗

呀餐

費奴果下咩黎

屌你 陳做乜撚野

成班好似而家先上力咁

can

神級傳送

啱啱仲讚到Can

絕殺plz

can球波我大聲笑到全家醒哂

換撚左啦
睇下換d咩出黎
換換換
戇鳩

can可以?

yes,愛記絕殺

廢簡

我都笑左

唔知佢想點

今場好多笑位

8分鐘

射飛機都冇咁撚嬲

+8mins

甸恩懂不懂呀屌你

補8分鐘

我地永遠唔會絕殺人

4:00果然0:0西波

屌好撚廢, 又睇西波

補8分鐘

6點啦

8min夠入一粒

又失分

屌你真係深夜西波

老母都掂幾多波 但無咩創意

係搶分呀

下季留力打歐霸算

重要驚多8mims

佢地都眼瞓啦

咁又有得吹呀

絕殺拖肥please

傻西巴克里

笑死

唔好呀

快啲死啦傻鳩

Barkley學左can

狗巴神射

偷師Can子

禮尚往來

巴克里

巴克利

絕殺到抄曬利成隊wiki

盧卡古成隻charger咁

原來唔係米仔vs廢龍, 係陳vs巴克利

懦夫對住快馬真係好危

有！

goal

1-0

爽

要贏呀！

史獨好波

Goalllllll

差d柒左

-6足球

屌，史獨好冇運

Goal!!!!!!

邊鳩個話我利唔識絕殺

虫獨今季中柱做咗神射手

贏鳩班賤種！

未贏架

yeah文尼

絕殺

史獨都係差d

加油呀！

打一場硬仗 打一場硬仗 打一場硬仗

都話換史獨力子入黎架啦

有人要抄wiki

屎毒咁都射到 我今場唔屌你喇

史毒文尼

屌 fifa咁

史獨！文尼！

呢個pyro合時

黑仔王

頂撚住！

冇mane真係唔知點算

LOAD唔到入波YEAH!!!!!!!!!!!!!!
史獨!!!!!!!!!!!!!!!!

教訓下隊西波

多謝你

睇住愛狗班灰樣

未完

史獨柱王
廢龍

好波 愛字頭我屌你老母呀

文尼

屌醒撚哂

絕殺 好波

史毒究竟可以有幾唔好彩

加油我利

文尼好波

屌垃圾愛狗

虫獨個軟射

巴克利屌你老母呀

呢個時候最危險

抓之前話賣史獨去批鬥

仲有兩分鐘架 唔好鬆住

史獨咁都無得入

5年第一次作客贏愛狗

史毒靚助攻

史毒好似無埋去慶祝

虫獨射個波都虫過人

米仔

盧卡斯ready有啲驚

招牌式軟射

史獨做到野

Sad嘅係史毒都係入唔到波

吹雞啦

仲換lulu

我屌

甘都win到

換空門

完啦

真利返緊工留名

Dum煙花落場屌你老母

史獨真係好射得

個場多煙到

費奴差d

差d2:0

屌差d明仔

護空龍

屌廢奴

He is still our best striker

條高文係咪傻嫁

心臟

lulu又有得沖涼

完啦 好嗎

咁都唔入

咁軟射得 其實係多謝對面個龍咁都冇接
費奴就真係冇運

夠啦 全取3分

8分啦 完啦

入波時有舉雙手

史獨咪就係有呢啲嘢睇囉

Timing岩岩好
烏龍都似

好彩冇積基卡

虫獨 唔怪你on9

屌 買左0:2

即刻柒左

史獨識唔識傳波 獨到冇人有

完啦好嗎

屎毒D波全部交失晒

完啦好嗎?

贏波都難啦
仲要買2:0

yeah

三分

開心訓覺

食屎啦愛狗

屌你老母愛字頭
巴克利食撚屎

瞓得

廢中成日R水吹

其實史獨好努力想入波

Oh mane mane mane

巴打記得抄野

三分已袋, 訓多一個鐘

0-1完
聽日抄曬有上場嘅第一段

唔洗瞓啦 落老麥慶祝

3分!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聯賽未入過波

3分

Gueye心諗你講乜鳩咁樣

yup#yup#

作客贏愛狗，高普又破5年既記錄

入球荒 原諒佢咁獨食

其實陳仔臨尾個下鏟走lukaku 半單刀都抵讚

史獨真係黑仔 但射術真係痴撚線

上番第二位先 理撚得你

慶祝英人攬史毒其他攬文尼
btw巴克里唔尻俾面軒仔

可以安睡

抵啦巴克里

又贏波clean sheet
代表咩？

中柱中楣比隊友執雞都有用既

贏都要屌巴克利老母

D人到時都係記著佢球交波

人在美國輕鬆留名

條鍊幾時戴

是鳩但啦，條傻鳩都係坐後備無得出

Klavan幾撚勁

抵撚死啦愛狗

都係要靠大師兄，如果入左真係屈機

哇屌 原來史獨聯賽有4個助攻了

好撚心涼呀

一訓醒就絕殺

米仔又clean sheet

米佬兩場cs 雖然冇咩做過野

屌你老母愛狗

史獨真係質素波.....其他人10分鐘真係只夠熱身..佢就輕鬆助攻...
唔反了

Mane94mins重有氣有力

屌你老母死愛狗
屌你老母巴克利

Ching

呢邊唔係利區咩

唔撚訓啦

做得多過卡啦
之後個幾場硬野就係真考驗

好波呀史獨
Btw屌你老母巴克利

代表人地廢

-6執3分

終於可以講klavan成場表現出色,用波真係丁死我了

巴克利食撚屎

卡叔+matip啦

下半場對面零攻勢

好彩神軒無傷

如果唔係廢龍傷都忍住唔走 又點會補時到94mins 多謝廢龍

總算唔係挨夜睇西波

落街早餐慶祝

多謝robles啦

上半場話西波班友無野講啦

上半場迫到無氣

好彩上半場頂得住

史毒救全家

肯定最佳收購了

巴克利呢條垃圾一世踢愛狗啦

好彩補八分鐘唔係靠高賊八十分鐘先換人都唔知夠唔夠熱身

開心到訓唔著

今場算唔差 有球回傳差d俾盧卡古拎到 佢都出得快

訓陣食餐靚早餐

MVP:對面兩個龍
一個龍送補時
一個軟射都撲唔到

卡拉雲 感覺現時利最好嘅中堅

晚安

下場打咩 搵人開

當年係咪傳過曼聯想買

高賊好波，Timing既野你地識條春

屎城

Mane救世主

on9 dean
佢吹果下幾撚驚係越位
見到分牌轉先定返

1001

利物浦 對 史篤城

Kama